沈門師兄弟徙置區第四十七期－創業力量同聯想 會嚇你一跳

小弟第一次代VicF師兄開post 想幫大家溫下書先

Post 一Post 大師兄退隱前留低d訓示
各位師兄弟再後補圖

2015年兩個字 : 瀨嘢

*實戰理論：上落市不用太擔心*
2015年06月01日

估計大市只是上落市格局，應在27200至28500區間徘徊，不用擔心。

2015年06月01日
恒指收市 : 27,597
A股收市 : 4,828

*實戰理論：兩大因素主導後市*
2015年06月09日

初步暫看恒指在27000至27500波幅上落

2015年06月09日
恒指收市 : 26,989
A股收市 : 5,113

*實戰理論：牛市調整殺傷力大*
2015年06月17日

可考慮在25800至26200水平分段低吸

2015年06月17日
恒指收市 : 26,753
A股收市 : 4,967

*實戰理論：洗倉潮後逐步加貨*
2015年06月30日

恒指一度跌逾千點，現水平已到超賣水平可考慮長線吸納。A股今次調整已殺盡孖展倉，港股亦已洗太平地，投資者可逐步增加持貨

2015年06月30日
恒指收市 : 26250
A股收市 : 4277

*實戰理論：反覆震盪繼續低吸*
2015年07月02日

昨日港股假期，A股雖又急挫，但滬綜指始終仍能企於4000點之上，相信周二的低位已差不多是調整浪底。今明兩天港股會是反覆震盪，但策略上仍以低吸為主。

2015年07月02日
恒指收市 : 26282
A股收市 : 3912

*實戰理論：弱者沽貨強人吸納*
2015年07月07日

港股終出現恐慌性拋售以及斬倉盤，相信已是終極一跌。

2015年07月07日
恒指收市 : 24975
A股收市 : 3727

*實戰理論：大行不會跟錢作對*
2015年07月17日
[url]

至於港股，震多你一天半天，應可完成急升後的調整，重展升浪。

2015年07月17日
恒指收市 : 25415
A股收市 : 3957

*實戰理論：暴力救市政府全勝*
2015年07月20日

本周預期反覆中向好，繼續持貨上望25800至26000，支持位25200。

2015年07月20日
恒指收市 : 25404
A股收市 : 3992

*實戰理論：A股季尾再戰高位*
2015年07月21日

中央已控制大局，A股應可回復慢牛升浪，短期第一站目標滬綜指4400。
估計恒指會在25250至25600波幅內上落，等待突破升浪。

2015年07月21日
恒指收市 : 25536
A股收市 : 4017

*實戰理論：分析怎能以耳代目*
2015年07月24日

相信在第三季內，滬綜指4500點一定會上破，等着瞧吧！

2015年07月24日
恒指收市 : 25128
A股收市 : 4070

你的樣子如何 768日
*實戰理論：另一個大浪快出現*
2015年08月07日

筆者相信現時的靜市不會維持太久，只待一切安排妥當，另一個大浪將會好快出現。

2015年08月07日
恒指收市 : 24552
A股收市 : 3744

*實戰理論：回升的日子不遠矣*
2015年08月10日

滬綜指已在3300水平造底，第二個底位3600也應在上周建立，現時只欠利好的政策去帶動市況回升。
港股上周五恒指略為回升，但從期指及期權倉的未平倉合約數量分析，似乎仍有所待，相信回升的日子亦已不遠矣！

2015年08月10日
恒指收市 : 24521
A股收市 : 3928

*實戰理論：新大時代正在醞釀*
2015年08月11日

經過昨日的市況，相信大家會感覺到另一個股市的大時代正在醞釀中。
經昨日一震，應可達至「趕揸引沽」的效果，後市先看25200阻力，策略仍是逢跌就買。

2015年08月11日
恒指收市 : 24498
A股收市 : 3927

*實戰理論：調整浪已接近尾聲*
2015年08月18日

內地股市走勢越來越強，前周筆者已指出，滬綜指3600已成鐵底
筆者仍然堅信，今次的調整浪已近尾聲，仍建議繼續持貨等大市重上高位。

2015年08月18日
恒指收市 : 23474
A股收市 : 3748

*實戰理論：波動市下最佳做法*
2015年08月20日

下午再見「暴力哥」蹤影，令滬綜指由200點跌幅轉為倒升，救市部隊的誠意及實力表露無遺。
尾市買了一口H指及華夏滬深300（3188）call輪撈底。心中預今日個市跌多一口再溝。

2015年08月20日
恒指收市 : 22,757
A股收市 : 3,664
華夏滬深300（3188）收市 : 45.00

*實戰理論：倘見21800再加注 *
2015年08月24日

上周買了兩注call，若今日有21800再加多一注。

2015年08月24日
恒指收市 : 21,251
A股收市 : 3,209

*實戰理論：15年筆耕臨別感言*
2015年08月27日

在下之引退，絕非關乎近期對市況看法的失誤。

一話引退恒指即日彈逾700點收市
2015年08月27日
恒指收市 : 21,838
A股收市 :3,083

*港股WhatsUp：沈振盈料港股續大波動*
2015年08月31日

相信恒指未來幾日在21,600點至21,800點支持較大

2015年08月31日
恒指收市 : 21,670
A股收市 :3,205

暫時
2015年09月03日:恒指最低報20,771
2015年08月26日:A股最低報2,927

你的樣子如何 768日
低智能貼中超智能
成今年插水王

實戰理論：正常回吐候低再買
2015年07月15日

本地的股仔亦有不少開始收復失地。5月底上市的超智能控股（8355），在今次大跌市之中，走勢頗為穩定，調整波幅約一成而已，較諸一些跌幅動輒五、六成的股仔，算是穩妥，相信主要原因是街貨不多，沽壓不大

07月15日 2.780祝福
翌日即插六成收 1.050

但此股甚有骨氣不願停牌
奮力血戰 誓不低頭

結果 08月25日最低報0.280
戰況慘烈 蕩氣迴腸 悲壮之情令人動容

你的樣子如何 768日
多年義無反顧力托樓市

2010年07月16日
實戰理論：樓市泡沫隨時爆破

..........當市場人人話：低息、水浸，樓價一定升，想一想這是事實，還是以訛傳訛。樓價真的「一定升」？誰人保證？低息就要不問價去買樓，合理乎？

************************************************************************************************************************

2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

..........筆者用得「隨時爆破」，在時間性方面當然是指短期內。講得「隨時」，一定不會是一、兩年，現在看來，樓市應已見頂，泡沫「正在」爆破。

************************************************************************************************************************

2011年11月28日
實戰理論：樓市跌浪豪宅勢重災

..........樓市見頂回落已是客觀的事實，跌多少將由市場去作決定，每個人都有自己的想法。

..........筆者相信今次樓市的下跌周期，最大的跌幅應是一些豪宅及扮豪宅，跌幅目標仍然為五成。

************************************************************************************************************************

2012年09月04日
實戰理論：樓市大冧徵兆頻現

..........97年樓市大跌的因素及徵兆，現今已出現了差不多九成

..........最終，市場會獎勵正確的人，懲罰睇錯的人，到了揭盅派彩之日，便有分曉。

2013年08月19日
實戰理論：樓市跌浪起碼三年

..........樓市見頂已是不爭的事實，若以正常樓巿周期估計，跌浪應該起碼延續三、四年，跌幅當然不只坊間地產好友所言的一、兩成

************************************************************************************************************************

2013年12月20日
實戰理論：本港樓市搖搖欲墜

..........現時樓市尚未大跌，只是賣家心存希望，勉強死撐而已。在退市抽緊資金的壓力下，利率趨升，而且內地嚴厲打貪，大陸資金抽走，基本上本港樓價難望停留於現水平。

..........有謂樓價最多跌一、兩成便已見底，筆者認為這是不切實際的講法。

************************************************************************************************************************

2014年03月04日
實戰理論：樓市沽壓重現熊蹤

..........樓市已步入熊市，縱使不少樓評人已認同樓價會下跌，但對後市的看法卻仍算樂觀，此方面筆者則不敢苟同。從近期的成交個案顯示，承接力已越來越薄，沽壓亦越來越重，兼且有內地投資客斷供，令銀主盤湧現。

************************************************************************************************************************

結果

2011年:破地獄之旅

豪情無限男兒傲氣! 地獄也獨來獨往返!

實戰理論： 22400關鍵位不容有失
2011年08月03日
恒指收21,992.72------------------一開市已跌穿 大師正式上路

實戰理論： QE3救命草迎牛三
2011年08月05日
恒指收20,946.14

實戰理論：情緒悲觀有力反彈
2011年08月09日
恒指收19,330.70

實戰理論：短期反彈勢頭已形成
2011年08月16日
恒指收20,212.08

實戰理論：反彈開始先睇 21000
2011年08月24日
恒指收19,466.79

實戰理論：不推 QE3也不是壞事---------------------說好的[QE3救命草迎牛三]呢
2011年08月29日
恒指收19,865.11

實戰理論：未來五日必見二萬一
2011年09月01日
五日裡恒指最高報 20,975.30-------------------天呀!差廿幾點都唔比大師

實戰理論：整固後再上炒到下旬
2011年09月02日
恒指收20,212.91

實戰理論：反彈浪有望再出現
2011年09月05日
恒指收19,616.40

實戰理論：最壞情況再試萬九關
2011年09月06日
恒指收19,710.50

實戰理論：大市有力升穿二萬一
2011年09月08日
恒指收19,912.82

實戰理論：跌市難避免後市不用悲
2011年09月12日
恒指收19,030.54

實戰理論：跌市有疑點勿太悲觀
2011年09月14日
恒指收19,045.44

實戰理論：中移硬淨恒指應見底
2011年09月15日
恒指收19,181.50

實戰理論：港股有力挑戰 20200
2011年09月19日
恒指收18,917.95

實戰理論：美不推 QE3才是好事
2011年09月22日
恒指收17,911.95

實戰理論：港股現見底反彈訊號
2011年09月27日
恒指收18,130.55

實戰理論：股民心死反彈先兆
2011年10月04日
恒指收16,250.27

6千點破地獄之旅完成
大師又多一項輝煌戰績

2010年:一夫當關氣蓋山河 單挑四大藍籌盡顯霸氣

實戰理論： Put匯控、長實、新地、和黃
2010年08月19日

...........只要這兩天恒指跌穿 20800，便可加注做淡。至於個股方面，開 Put最值博的股份有：滙豐控股（ 005）、長江實業（ 001）及新鴻基地產（ 016）。和記黃埔（ 013）若再升不上 62.5至 63元，亦值得吸納其認沽證。

沈振盈
作者為證監會持牌人士

2009年:領悟之旅

實戰理論 : 等 低 位 執 平 貨
2009年4月1日
恒指收13,519.54

實戰理論 : 四 月 料 淡 倉 主 導
2009年4月2日
恒指收14,521.97

實戰理論:期指淡鱷 露手影
2009年4月8日
恒指收14,474.86

實戰理論 :調 整 浪 快 將 出 現 -------------收到!!!多謝大師!
2009年4月21日
恒指收15,285.89

實戰理論 :走 勢 差 續 持 淡 倉
2009年4月23日
恒指收15,214.46

實戰理論 :托 住 指 數 沽 內 銀 股------------------------世事都給他看穿了
2009年4月28日
恒指收14,555.11

實戰理論 : 匯 控 接 力 推 低 大 市
2009年04月29日
恒指收14,956.95

實戰理論 :市況難明勿太進取
2009年05月04日
恒指收16,381.05

實戰理論 :內銀股勢弱不宜再追
2009年05月06 日
恒指收16,834.57

實戰理論 :兵 兇 勢 危 堅 守 策 略---------------- 瀬左野?
2009年05月07 日
恒指收17,217.89

實戰理論 : 托住期指大舉沽貨
2009年05月12日
恒指收17,153.64

實戰理論 : 個股走勢轉差等破位追沽
2009年05月13 日
恒指收17,059.62

實戰理論 : 今次調整將頗兇險
2009年05月15 日
恒指收16,790.70

實戰理論 :走勢已轉弱資金流向變
2009 年05月 22日
恒指收17,062.52

實戰理論 :避開指數股小註吸股仔------------被挾四千幾點 領悟了
2009年05月27 日
恒指收17,885.27

你的樣子如何 768日
2008年:百年一遇殿堂級癲瘋代表作
此役當年震懾整個股壇 令一眾老散 心服口服 聞風喪膽 心膽俱裂

實戰理論：分段吸納上望27000
2008年05月21日
2008-05-21恒指收25,460.29

實戰理論：轉倉後看好繼續買貨
2008年05月27日
2008-05-27恒指收24,282.04

實戰理論：大行唱淡低吸中移動
2008年05月28日
2008-05-28恒指收24,249.51
2008-05-28中移動 $112.90<--------------------------------仍在潛水中

實戰理論：上落市毋須太悲觀
2008年06月04日
2008-06-04恒指收24,123.25

實戰理論：冷靜處之勿被跌市嚇驚
2008年06月10日
2008-06-10恒指收23,375.52

實戰理論： 美元強勢大市應見底
2008年06月17日
2008-06-17恒指收23,057.99

實戰理論： 氣氛悲觀見底不遠
2008年06月24日
2008-06-24恒指收22,456.02

實戰理論： A股勢佳留意A50
2008年06月27日
2008-06-27恒指收22,042.35

實戰理論：中央已對跌市極關注----------------能直通天庭
2008年07月04日
2008-07-04恒指收21,423.82

實戰理論：A股率先有見底之兆
2008年07月09日
2008-07-09恒指收21,805.81
2008-07-09 A股收2,920.55

實戰理論：恐慌已極隨時反彈
2008年07月16日
2008-07-16恒指收21,223.50

實戰理論：利淡因素消化不宜造淡
2008年07月22日
2008-07-22恒指收22,527.48

實戰理論：耐心等待結算後突破
2008年07月29日
2008-07-29恒指收22,258.00

實戰理論：滙控前景仍然樂觀
2008年08月05日
2008-08-05恒指收21,949.75
2008-08-05滙控收 $126.60<--------------------------------至今仍未上水

實戰理論：短暫見底上望23500 點
2008年08月07日
2008-08-07恒指收22,104.20

實戰理論：資源股跌勢近尾聲
2008年08月13日
2008-08-13恒指收21,293.32

你的樣子如何 768日
實戰理論：利好因素正在醞釀
2008年08月19日
2008-08-19恒指收20,484.37

實戰理論：冷靜一點勿低位沽貨
2008年08月21日
2008-08-21恒指收20,392.06

實戰理論：浪底已見等待強勁反彈
2008年08月26日
2008-08-26恒指收21,056.66

實戰理論：中移動不應太淡
2008年08月29日
2008-08-29恒指收21,261.89
2008-08-29中移動收 $89.60<--------------------------------再買再潛

實戰理論：市場情緒悲觀宜買不宜沽
2008年09月03日
2008-09-03恒指收20,585.06

實戰理論：期指倉底續減再跌有限
2008年09月11日
2008-09-11恒指收19,388.72

實戰理論：現水平不宜再跟沽
2008年09月12日
2008-09-12恒指收19,352.90

實戰理論：非理性拋售 貨已入強手
2008年09月17日
2008-09-17恒指收17,637.19

實戰理論：股神續買貨否極泰自來
2008年09月30日
2008-09-30恒指收18,016.21

實戰理論：利好因素正在醞釀
2008年08月19日
2008-08-19恒指收20,484.37

實戰理論：冷靜一點勿低位沽貨
2008年08月21日
2008-08-21恒指收20,392.06

實戰理論：浪底已見等待強勁反彈
2008年08月26日
2008-08-26恒指收21,056.66

實戰理論：中移動不應太淡
2008年08月29日
2008-08-29恒指收21,261.89
2008-08-29中移動收 $89.60<--------------------------------再買再潛

實戰理論：市場情緒悲觀宜買不宜沽
2008年09月03日
2008-09-03恒指收20,585.06

實戰理論：期指倉底續減再跌有限
2008年09月11日
2008-09-11恒指收19,388.72

實戰理論：現水平不宜再跟沽
2008年09月12日
2008-09-12恒指收19,352.90

實戰理論：非理性拋售 貨已入強手
2008年09月17日
2008-09-17恒指收17,637.19

實戰理論：股神續買貨否極泰自來
2008年09月30日
2008-09-30恒指收18,016.21

實戰理論：市場缺水樓市有壓力 <---------08年已唱啖樓市 但之後地產股一直跑贏受祝福的中移動&滙控
2008年10月03日
2008-10-03恒指收17,682.40

實戰理論：漸入佳境穩紮穩打
2008年10月14日
2008-10-14恒指收16,832.88

實戰理論：後市有望重上 17000--------------------------------吓 唔係兩萬七咩
2008年10月21日
2008-10-21恒指收15,041.17

實戰理論：金價勢弱 金股勿沾手<----------Ending來了,大師用盡畢生功力把之後金價踢出地球直飛火星
2008年10月23日
2008-10-23恒指收13,760.49

2008-10-23紐約期金(USD)報735.2
2011-10-27紐約期金(USD)報1,722

2008-10-23 (1818)招金礦業收 $2.35
(1818)招金礦業 ----2011年最高 $38.70

2008-10-23 (2899)紫金礦業收 $1.90
(2899)紫金礦業---- 2010年最高 $8.30

2008-10-23 (3330)靈寶黃金收 $1.09
(3330)靈寶黃金 ---- 2010年最高 $7.32

2008-10-23 (1862)澳華黃金收 $16.10
2009-12-04 (1862)澳華黃金收 $58.65 其後被大股東收購轉往多倫多及美國買賣

2008-10-28最低10,676.29建底偉業終告完成

2009年多次追擊黃金 結果.....

實戰理論：看淡金價追入P輪
2009年2月26日

......此謂「終極一升跌」。
從基本因素分析，看不到黃金升上1000美元的理據

作者沈振盈為證監會持牌人士，
目前持有荷銀黃金沽輪（10817）。

結果金價升足幾年

你的樣子如何 768日
沈振盈推介:北泰創業集團(2339)

實戰理論：期指倉未變仍可低吸
2009年01月08日

......而汽車零件股可留意北泰（2339），現價市盈率為2.3倍，實屬吸引水平。

隻股命薄受唔起大師嘅祝福
7個交易日後2009年01月19日停牌

2014年1月27日
得高人開壇解咒復牌 狂瀉72%

師弟做得好！

good

推返上嚟先

有慧根

唔係應該入門前已聽過師父d往績咩

老老實實 我係沈判日果陣巧見神柱
先感覺到茫茫股海有明燈 再歸入沈門

\|/

【大師午間教路】
大師話今日大市仍然係「冇路可捉」，維持上落市格局，A股表現「麻麻」，美股今晚或有回吐壓力，港股形勢上未有動力向上破！
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #唔知等乜嘢 #冇路可捉 #慘慘
沈振盈課程同學會‬
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

師父，頂住呀

從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個

片師父個樣

千山獨行

師父 \|/

好勁啊師父

振軍心

想問下 沈真型 真身係乜水？唔好意思 post唔係亂開

請樓王/基butt上水 作澄清
或重新開post

都知呢排多左新人，可能大家都出於好意，但請尊重當時我地的協議，開post由番樓王/基butt負責會好D

一個二個笑得咁開心
根市股市升咗8年
QE終有一日要本利歸還

上網見到有人已經backtest咗師父4月到而家每日3:45嘅戰績

紙業股還緊

師父上完cctvb之後就.....

有慧根.jpg

又係大師實戰攻略既環節

又砌portfolio

師父教大家咩係向下炒

陣間即刻睇

好想快d聽到3.9師傅和藹既聲線

內地女星「小Angelababy」赤裸墮樓亡 傳曾出入當紅男星房 友人拒信自殺

樣子大師兄

差d睇錯angelababy

差d屌睇錯angelababy

我差D想share入黎 好彩睇到個小字...

high完上半月就磨

qq mola mola

人地美帝日日高潮
死港女性冷感到

今朝冇睇住, 做乜轉左燈

3.9師傅又要重錄

熊軍會戰勝

跌落去啦港女, 想做SP呀

763跳崖

睇死個鳩頭一定出嚟錄三點九攞彩，話唔使開會

沈判日

食錯乜藥肚屙

This is the spirit!

師父本身都講左星期四回歸

fatat

跟著就認屎認屁話自己料事如神

今日完場跌390點

大師全中

嘩 點解跌得咁急

好好睇...開SPTRADER唔夠15分鐘一張大期權升左差唔多100點

molamola

又黎老美升港女大跌

做咩急跌

一大棍打落黎

長和做特價

師父 我知錯

唔識死清好撚準

師父今日一定會講：

有GUTS!

師父好勁

比師父汁下煙頭

cfu又中

高手
謝賜教

一野插入谷底

3舊嚕

甩皮甩骨了

師父到，請留步

終於見頂！！！！！！！！

係咪開完濕鳩大中共就執笠呀？跌成咁既？

屌，q跌過咗350放早咗

28000都唔沽，幾時沽？你哋唔係妄想仲有得升下話

師父復出一戰幾有型

唔好咁講...宜家跌300你先彈出黎

之前升600又唔佢咁講

恭迎師傅出關！

睇期指圖應該會試300

插乜野

CFU

而家仲有邊個話CFU錯

我啲牛呀！

又輸幾皮

師父萬歲！

不如追下熊救下師兄弟姐妹

無錢了

沈判已到
師父請加沽

牛

輸了輸了

29000唔通真係頂

輪到褲都甩

cfu食大茶飯幾撚快...2點半開飯到宜家1個鐘300點

總之完場會390點，自己睇路

掂都冇掂到喎

痴線 走鬼啊

我諗佢呢個晏晝執幾百粒唔奇

500點....

屌 坐撚死...

師父預備聽日出來屌柒老散唔聽佢講

大跌市都幾多人喎 啲新人一岀激發左師父 一嬲就爆

嘩屌free fall

咩料.... 仆街

咩料600點

依幾日掛住打機冇睇市（啱啱出左gt sport）。股市升升跌跌架啦，大家量力而為唔好玩太高槓桿！

嘩...試28300已經成過去...
一點就穿...

600點

牛仔...

好友訓醒, 宜家先出黎頂

On9架又殺牛

molamola

師父我知錯啦，我唔玩啦，俾返啲錢我好嘛?

仆街大户殺牛

好恐怖 搞乜鳩

即殺281牛

大家報下數

殺完冇事又升過 好彩正股姐

好傻好天真

優兄請入內堂，已有處女恭候

師傅出關，牛軍的好日子到頭了

清左倉...好彩...
訓醒唔夠2個鐘根本做唔切功課

一轉眼。。。
落左５００幾點。。。

十年後又一條好漢子

屌 殺牛

師父\|/

師傅個仆街

大茶飯

近500點d 牛.... 肥美到

閉門造淡

收到風師父真係轉身做好友呀

師父一疑似轉身就跌4舊

入牛好機會 彈緊

宜家先黎護盤

咩事要跌咁多 就係為左殺281牛就咁

師父話咗你哋知，十月的大茶飯正在發酵㗎啦

師父3.9會點呢

好彩隻牛有千幾點距離 唔係實一鑊比師傅殺死

班好友岩岩先食完飯入場

牛熊值撚錢咩...
推600點要沽幾多張期去拎散戶少少錢

客撚到我鳩都宿埋

笑鳩英國皇帝

琴晚已經係大台轉身 今日大棍毆落黎

跌完281即回升

唔出3.9, 原來就係儲力

有咩深仇大恨

勿沾近牛熊

師父會唔會破例今日出3.9救蒼生呢?

屌你汁少咗30格囉

283跌落去281 好似只係用左1分鐘

仆街咩事，紅到發紫

好撚痛呀師父

好彩信師父 逢高加沽

希望今日有新阻力

一日上落成千點

估唔到師父出大絕，爆炸大茶飯，一食炸死，問你死未?

正股冇問題，大跌我倉嘅仲係升，賬面賺少咗

3.9呢

師父徒兒知錯啦

3.9 呢?

我唔想見到你

又撚中左個題啦
會嚇你一跳
下次選題小心

坐

大戶真係仆街黎

跟師傅摸29000頂，輕鬆賺錢

比返d錢 我 不玩了

-700

唉 屌 走晒佢算 好撚驚佢聽日又殺埋278個堆牛

跟師父做淡

月月有沈判日

屌你老母，尋晩係夜期adr做左個假
身後就殺牛

你d牛都算買得好近...就算今日唔跌的話...

師傅一出關，風雲色變

4大重磅插深左

我買274 但驚佢一路向下 遠都變近啦

道期

避左唔洗輸都叫叻仔

我錯啦，cfu比返D錢我

港女今日又領先全球跌近2%

今日冇3.9？

今日既走勢算係今年其中特別既一日啦?
一個鐘跌600...成年都未試過好似...仲要用唔夠1個鐘時間, 好友全程冇守過

無啦啦升多400就有 插600就應該係今年紀錄

屌你老母死港女 老美升又唔跟 跌就跟跌6舊

道期插緊...
納dee插得仲勁...

升返啲

cfu 3.9呢？

完了吧～

師傅我錯啦

算唔算沈判日?

聽日跌得仲勁 唔信師父呀拿

大戶做市根本玩晒，明天升返600都重得

應該要殺埋落去

睇你d貨幾時買
除左幾張5號short put外我走曬貨...
冇乜感覺
但睇跌幅一定係沈判啦...

今日印度分會好多新會員

衍生工具佔大市成交量30-35%,唔舞上舞落有鬼

下一站: 27900

又呃人冇3.9，師父掛住數錢

斬 就輸了

師傅我知錯啦

今日輸好多嘅師兄檢討下策略，冷靜啲唔好心急入貨

跟師傅沽一定會贏

神獸返嚟我地有救啦

原野底/頂幾快又再遇上

食返2飛定一定經先

120億沽空...今日算多...

因為西班牙單野跌？

前路茫茫, cfu 有冇點講

去撚曬食tea

港股急瀉552點收28159失十天線，74隻恒指牛證回收

大時代要黎啦

我知點解今日跌咁多喇！師父話要休息幾日（熄燈），咁大件事我地都冇為意！

二師兄

貼J圖幫大家補下血

係喎，二師兄

洋葷，啱我

震下倉啫，大戶同妖莊成手貨都派唔出去，嚇我唔到既，震完咪直上三幻點囉，夾完好倉再夾淡倉，比你班淡淡威多兩三日

其實耐唔耐都會震一次，係牛熊班友仆街姐

今日有D唔係貨底既正股跌到落黎自己心理關口 淆底比人震走左

條女好arm我口味

期好撚大棍 要死啦呢次

夜期

又J啦又J啦
乜撚野因素之前未反映宜家反映出黎

師父話真正既跌市未到

有冇link

真正嘅升市未到？

夜期算回得快...

夜期上返28300

係我部電腦太舊定點呀? 有D LAG

睇淡內銀

叫人走內銀添

個記者叫咩名

1211叫人有貨即走

琴晚先話升

GFABLE

放開個女仔!

大師真係大師, 跌1千點都係SO WHAT既態度
佢表示今日冇感覺, 即係未數夠錢呀
SHOW ME MORE

夜期，你老味

呀基而家有冇貨定清左倉

講緊992

本來沈門視32000如探囊取物
但經今日此伇後
師兄弟們非死即傷
此時乃危急關頭
請師傅召回大師兄二師兄二人
重拾戰局

笑死, 幾撚串, 撻埋IBM出黎

我都係笑撚死

師父：唔好睇滯後嘅數據，係睇將來架嗎

夜期一大棍KO

師父今日紅光滿面 談笑風生

BTW 女主持巧pure巧true 有冇師兄弟識佢？

但係佢冇吹噓自己叫人買992

夜期真係收皮啦

唔好咁得戚

女主持叫咩名？

沈判日完直上290 之前幾次師父笑笑口就爆番1000點

師傅，我知錯啦
唔駛用劍嘅

肥佬放低左間房鎖匙比佢喇，你地得過睇字

今日沈判日，一隻763輸到我想死，弟子求師父原諒

囡囡咁瘦點可能鐘意食肥膩野

呢尐粗重野，留番俾徒兒我做得啦，驚你馬上風

食左條老肥腸前途無可限量

無謂浪費

師父話自己冇992

大家掃貨

師父春風得意個死樣，真係好撚適合做奸角，屌，越睇越面目可憎

幾靚仔

學生考試唔見3皮
牛輸撚到仆街

大撚膽!

三皮玩牛熊
除左抵，無野好講

就係想知你地點揀唔近嘅牛熊

我都係幾皮玩牛熊, BUT I AM STILL HERE

原文

睇回收價，唔好買咁近，不過閪起上黎，近遠都死

咩事?

沈家軍大傷亡

師傅一早叫咗減磅

有冇
沈大師 922 同我開 十年圖 張gif

一講印度同學會個個即包頭

邊度可以睇返東網師傅重播？

琴日小注熊都一個double

Molamola

聽日準備ifc

師父：徒弟仔，嚟啦，乖乖地，受我一棍

弟子：點解.gif

師父聽晚錢錢錢一定瘋狂打丁

如果真係大股災，師父應該會打飛機打到入院

師傅keep高盈

條女係咁笑9佢

唔好話師父冇警告過大家
175 2382已經係弱勢
700上望空間細
1211業績又唔得
再入場就輸鑊甘喇

炒得左 多謝師兄

師父星期五錢錢錢一定除褲，拎條芝士腸出嚟，一邊打飛機，一邊錄音，而且好大機會會high 到馬上風

黃國英 podcast :

內容總結：唔使驚。英國黃帝無咩減持，無減騰訊

聽日又有一棍

隻黑天鵝終於出現

沒有得你的允許, 我一棍毆落去

人地美股跌50咋

港女聽日要跌

美股琴晚夠升

" 個市真係會繼續升多D "
天要崩了

跌多左40點啦

師父 求下你睇番淡

Adr

說好的江湖最好一個淡友呢？
由8500跟到你到28800 cfu你竟然轉身

股災就未必，港股都係跟A股同美股走，A股自兩年前大插後都唔係過熱，始終有戒心，而且維尼都強調要去槓桿，避免體制性金融危機。關鍵係美國稅妀，如果通過到會釋出大量資金流入巿場，到時牛三就來啦，如果唔得，巿場已經透支大量升幅，party會玩完

利申，以上全屬個人主觀推測

突然醒起21900沽左個位會員應該係cfu黎

睇今日個歐洲同美國既巿似係國際大大戶係唔同巿場震倉，各位師兄弟衡量風險走同留啦

明天穿埋28000先會升返

老美

我返來啦

萬里你去左邊

去左邊？生死走左一回？

點解出面咁多假膠post
又學生又結婚錢
定真係大家見破左個頂，個個all in 近牛熊

沈慶洪表示午後恒指突然跌，之後由跌逾600點收窄至跌400多，似乎在低位有人買入，情況「似係有啲震倉」，並認為急升急跌不用太擔心，除非連續幾天出現急促回吐。另外，他說美股升至23000元高位，一直升沒有調整，令人有點擔憂，不除排因為投資者怕美股要調整，而令港股先跌。

他又指認為恒指到了相對高位，市場的波動性是有機會加劇，特別一些股份都累積了一定的升覆幅，跌的都是升得多的股份，如藍籌裡的吉利（175）。

他又說其實外圍並不是沒有不明朗因素，接下來要留意西班牙加泰羅尼亞自治區，會否宣佈獨立，因為事件有機會影響歐洲，甚至全球。此外，他認為現時十九大沒有特別的利好消息，又突然急跌，在沒有特別因由的情況下要多觀察兩天，看看市場氣氛。

沈

睇個款，聽日插到落27900殺埋牛先反彈

去左日本深造 一返來就股JOY

美股

好腰力

冇可能

今日有大戶特登踢去去電腦止蝕位
好狗

量巴今日有無出事?

深造乜呀？
AV

真心想知量子今日有無賺及有無損手？

美股好大膽
一舊水都唔畀師父飲茶

大戶做市! 一定係

好明顯今日呢6百點係市場扭曲

明明綠燈 轉眼變成紅燈
假使相當勇敢 怎可挽回自身
若要衝 損傷怎可以不留痕
來又去 要找的際遇未接近

一切已經有答案

收到瘋 千祈唔好掂香港地產股

聽日數錢

老美好似冇跌過咁 硬淨到

因為C FU

開頭個100點做乜鳩

\l/

宜家dj先跌得廿幾點, 股災, 邊度災? 睇過...

你咁睇少師父... 會瀨野架

道指咁都倒升，臭西港女

\|/\|/\|/

\l/
有冇兄弟可以講下今曰要點部署，好迷惘

不問價入牛！

師傅話今日有兩種情況
一係
1. 跌去28000支持位，好淡爭持
2. 升返上28400，可以加沽

\|/
今日爆返上去

聽你講

上284

升返哂喇無事喇

尋日可以跌到咁，今日都可以直上290
GOGOGO

好technical

掌師父嘴!!!!

死港女

唔好再沈判呀

均輸

黑氣石，沒問題邪邪佢

均輸又係你

美國佬玩哂啦

唔好問師兄弟啦 等師父講最新安排啦

師父前日話恆指必定高開，結果又無令大家失望，燈多一鑊

開市前D盤已經係283XX...都唔知有冇水位食牛...

尋日尾市嗰棍成50點，要升多過50點啲牛先郁

偷跳

裂口百幾點..屌

黃國英：短線加強風險管理

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，淡友突襲，最多時候從即日高位跌700點，以今日的標準計已經是股災級別，短期當然已轉差，再攻頂並不容易，需要加強風險管理。

自己可以應對的策略並不多，長期核心大藍籌的持倉不想減，少數逆市上升更加應該要保留，不少二線股亦都不想減，流通性低，稍後未必很容易可以買得回，而且自己亦相信中長期仍然會有另一個升浪。

於是乎，惟有減持一些流通量比較好的中型股，又或者以指數產品出擊。當然是雙管齊下，而兩者相比較之下，指數衍生工具方便得多，自然成為行動主力。人同此心，加上恒指跌到牛證重倉區域之後，形成死亡漩渦，所以就有一段跌得頗急。

搞完一輪之後，自己手上仍然有一堆股票，只是利用短炒做淡對沖，出出入入希望有些斬獲，頂住那些持倉帳面上的損失。久不久就有一次這樣的急跌，洗走一批跟車太貼、高槓桿出擊的短線投機者。不需要太緊張，不過亦不可以太過鬆懈，大安旨意期望短期內立即回復慢牛走勢。

自己會將28,000點當成下一道防線，假如失守的話會再加強對沖。至於反攻的部署，一向不會在下跌途中冒險硬接，一定是等回穩之後才入市，屆時最新一注的止蝕位會比較明確。以目前環境而言，期指回升上破28,400點之後才追買，應該是比較好的策略。當然假如一向不夠貨的話，亦可以博今次是另一次狼來了，立即開始進駐。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

好沾沾自喜呀

正一冚家剷 沈鳩頭，我屌你老母祖宗十八代山墳

四萬咁嘅口，烚熟狗頭，笑口勢勢咁樣，
見到就扯火，屌你老母沈鳩頭

升兩百點

中移動升$1.2

冇事啦，大家繼續happy

藍燈籠呀

呢隻閪野成年無升過, 倒跌

全世界當冇事咁

金融維穩

昨天發左場夢呀？全世界都升？

大師黑哂面

純粹突襲重牛區

抵撚死 沈鳩頭

國定殺牛日 琴日係87股joy30週年

尋日係加泰獨立定香港獨立？

港女今日分分鐘再見紅

今日係略作反彈 睇路呀

lunch完穿埋28000

好彩勁假有人0.098接左一半61770

28400

搵人開定48期徙置區，我手上冇電腦，喺街 thx

琴日係港女獨立

懂得獨立思考

獨立30週年慶末日

企唔穩284

呀基開左兩個

吸血鬼又破頂

今日做乜好似咁靜

琴日入左熊既師兄

無方向

磨足一個鐘

會唔會又下午突襲呢

MON住SP TRADER執緊煙頭
個股尋日唔敢撈今日一早又升番曬買條毛...

我覺得似開逃生門多過似真反彈

435好波

5.31 無買呀

284再入熊

5.05都話睇TA有得升

BTW尋晚拉素
狗會送大禮

稅改過左參議院

師父提咗大家
稅唔稅改 美股都要死！

2382練心肺

仲keep緊？

3333後又一誠意推介，996，有睇新聞都知佢今日有單大新聞啦，股價完全未反映佢個利好消息呀。
我已經放晒3333轉晒入去，呢次唔止上樓咁簡單！

無啦

做到主席嗎呢次

Thx 冇時間睇呀呢幾日

講真, 每人既portfolio都要有996

咩事?

正股SH得啦，除非係垃圾嘅啫

我都試過，賣變買，仲係想止蝕嘅，結果蝕多啲

今日係哄人定係真升 睇唔透

X2

一月發酵到十月
都只係發酵到 “ 跡象 ” 階段

d內房彈得好撚勁...炒到仆街

992

餓死都未食得嘅大茶飯

升1x格

係得1918同3333，其實都升得唔多，離個頂好遠好遠

in 992 we trust

師父話無買，即升

今晚錢錢錢一定講有992牛輪同正股

但呢2隻好大波...其實破頂唔遠
我唔敢再博, 佢老味上次假突破再插搞到我要止蝕唔夠一日又爆上

洗太平地

睇圖真係買得

師父，徒兒要提醒唔好轉身，輸錢事小，跑show可以對沖，無喇喇轉身即係「今日的我打倒昨日的我」,好肉酸，屎忽鬼就做硬，跌錢事小，失節事大，師父三思

all in we trust

sor，打錯

3883中伏走左，今年唔再掂佢地，起伏太大，下次唔知係震定散水，玩其他算

跟

睇圖係咁睇

騰訊$350

3323好後悔
4.5左右有貨 5.8放哂
依家6.4
應該仲有得升

師父一把年紀，
縱橫股場三十年，
如果忽然轉身，
突然睇好，
而且確認牛三大升浪，
一定晚節不保，
為所有中環人所恥笑。
師父，三思呀。

樓王話到左收割期？
即係 ....

有d想入番2382

熊市就到

拎賺左嘅錢去買輪/正股

好想撈賭股
又手痕

抽左隻8476今日瀨屎咁跌, 好彩抽得一手...但可能有排坐

師父今日可唔可以有3.9

Cash is king

不過你要有自信你一定啱

今日師父有冇岀下聲？

我未有事

美股冇玩，現金貶值就有，入貨收息，年年加派彩幾好㗎

午間教路未出

求午間教路

2382又開車

植SIR講992, 叫人減持
搞撚錯呀強勢股黎嫁, 有聯字又有想字冇得輸

我知有大戶mon post架 我屌哂你地老母
我113入 夠膽就跌番落去108

尋日插完，今朝高開升翻啲啲之後又繼續橫行

當年瑞聲...

上一輪特價時段以為會入，講貴真係唔算，資產又好，息率都好，唔貴，公司冇好項目收購經常回購股份，5.0-5.11就回購唔少

Agger

唔好引誘我

大膽

何不992

樓王，朗廷酒店有7%息收，你有無研究開？

992越買越平

補充，number 1270

呢隻冇，今晚研究吓

992都減持 一定攞你狗命

284磨到幾點

星期五 小心過夜貨

沈振盈
訊匯證券行政總裁
【大師午間教路】恒指短線或下試28200點
10月20日(五) 12:23

沈振盈：恒指短線或下試28200點
0:00/1:03

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周四經歷大震盪後，周五不少投資者博反彈，但估計恒指在28,400點至28,500點水平有阻力，短線或下試28,200點，並在這區間波動。

28500有阻力

師父番黎啦

星期一29000

最岩聽

隨時又華麗轉身

師傅我重覆樓王句說話，今日個勢戟住唔上唔落，你如果呢個呢一吓反手認升，肯肯定柒到核爆，做徒兒嘅唔想師傅樣衰，所以千祈咪撚轉身

晚節不保
遺臭萬年

大膽 !

今日一下升上去呀

上啊上啊

QQ 企住$350

喂 你地班大戶咁唔比面師父既
佢岩岩先話完285阻力 你地就想破? 豈有此理

英國黃帝逢凶化吉

咁落師傅面，太過分了

大撚膽！
師傅話呢隻咪撚掂，唔買都唔好put

大市好快下試
大家小心

就快升三百點

隊穿10天線就放心重牛過夜

呢邊已經死傷慘重？冇乜人講野

專心炒緊掛

希望係

隻3333 痴線

想入埋2778，一落盤就升左5格

3993算什麼

有冇師兄弟知點解google同aastock/yahoo睇個股既pe唔同既

十九大會唔會有利好內幕呢

我隻3323呀

屌個市真係當冇事發生過咁

冇錢加碼, 入得4手

3.9?

琴日既跌好似無事發生咁

但啲牛已經劏左

賭股爆左上去
早知入貨

3.9

又呃人入貨

想買d牛仔過夜

又唔岀3.9

師父好串咀
代表啲咩

【三點九沈大師】大師：呢個禮拜咪救咗大家一命囉

仆街啦你沈鳩頭

代表大茶飯有著落

下星期豪瀨

師父係咪就係匿埋食熊⋯

有冇文字

有聯想

大膽！

低水68點

睇完笑撚死...
話呢個禮拜咪救左大家一命囉...因為如果我同大家講我睇淡, 咁你地去渣貨, 咁呀呢舖就..尋日都殺得幾傷嫁, 係咪?
同埋cfu有d火...
話要罵就繼續罵啦, 讚就唔洗嫁啦

992補左一個裂口 仲有一個

師傅救我呀

萬子兄發生咩事呀？

師傅我知你每一句都舉足輕重，下次唔好輕言升乜升乜啦

1211 call

我隻175牛都坐緊，高追左

坐緊十格 留錢抽閱文

佢話預期今晚美股會彈
又預期星期一朝會高開

今次MOLA MOLA, 仲未回血呀

[url]好彩師傅仲KEEP淡倉
不過佢發脾氣話睇下28600破唔破 求奇9UP [/url]

我怕撚左師父，所以正股減左倉 ...

亂鳩咁黎

哇屌夜期

mola mola

世界末日啦！

師傅又贏

星期一又屠牛

嘩屌，好彩臨收市前走左，唔記得邊位師兄話動物唔好坐過星期六日，原來係真

串過馬撚

世界末日

師父睇星期一高開 今晚美股又睇升

就算是世界末日 撫心自問都想秒秒驚心
最寬方的公園遊樂過 為何認真

[url]
[/url]

未轉跌勢

原來今日北水5周新低
所以升

By量子兄-----沈家軍先鋒呂布

呂布大哥

個個都咁講

稅唔稅改都死
美股小心

我支持係牛市玩長揸遠牛過世

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插

2.拯救蒼生

屌你老母沈鳩頭

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插
2. 美匯
3. 十九大
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂
8. 拆息

9.金價
10.稅改
11.美國佬唔掂

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插
2. 美匯
3. 十九大
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂
8. 拆息
9.金價
10.稅改
11.美國佬唔掂

992都J半集啦 仲講到咁多咩

平時升一仙兩仙，今日升成一毫，係平日嘅十倍。
師父今日開聯想十年圖，可以唔使嬲到掉部ipad落檯了

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插
2. 美匯
3. 十九大
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂
8. 拆息
9. 金價
10. 稅改
11.美國佬唔掂
12. 加息
13. 縮表
14. 北韓
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任

有日我見聯想又跌，
見師父有推，
就諗住膽粗粗問下佢啦。

然後，佢嬲到痴線。

有聲

即時財經: 【港股前瞻】沈振盈：再向上突破機會不大！

17. UJIN加入睇淡
18. J 19大"樓唔係用來炒既"
19. J 西班牙分烈
20. J 債市就快爆
21. J 教授睇好輸錢
22. J 失業率低係假象

條友

假膠唔撚是信嘛

堅燈

同師傅比爭九條街左右，師傅講一個升字已經600點，molamola

"永不信命數"衣句, 可能有尐問題
"天天看術數"可能好尐

夜期定撚哂身想點樣

師傅好啦夠啦

條粉腸真係燈力十足

考試就去溫書啦

渣兜乜料 升2%

港女發生咩事

師父睇淡

823

28000同28800入面
係咪要更新聖物圖

講堅 夜期低水咁多既

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插
2. 美匯
3. 十九大
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂
8. 拆息
9. 金價
10. 稅改
11. 美國佬唔掂
12. 加息
13. 縮表
14. 北韓
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任
17. UJIN加入睇淡
18. 19大"樓唔係用來炒既
19. 西班牙分烈
20. 債市就快爆
21. 教授睇好輸錢
22. 失業率低係假象

GOGOGO

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插
2. 美匯
3. 十九大 23:38已J
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂
8. 拆息
9. 金價
10. 稅改
11. 美國佬唔掂
12. 加息
13. 縮表
14. 北韓
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任
17. UJIN加入睇淡
18. 19大"樓唔係用來炒既
19. 西班牙分烈
20. 債市就快爆
21. 教授睇好輸錢
22. 失業率低係假象

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插
2. 美匯
3. 十九大 23:38已J
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂
8. 拆息
9. 金價
10. 稅改
11. 美國佬唔掂
12. 加息
13. 縮表
14. 北韓
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任
17. UJIN加入睇淡
18. 19大"樓唔係用來炒既" 23:50已J
19. 西班牙分烈
20. 債市就快爆
21. 教授睇好輸錢
22. 失業率低係假象

大家快D SUB啦

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插
2. 美匯
3. 十九大 23:38已J
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂 23:55已J
8. 拆息
9. 金價
10. 稅改
11. 美國佬唔掂
12. 加息
13. 縮表
14. 北韓
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任
17. UJIN加入睇淡
18. 19大"樓唔係用來炒既" 23:50已J
19. 西班牙分烈
20. 債市就快爆
21. 教授睇好輸錢
22. 失業率低係假象

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插 00:08已J
2. 美匯
3. 十九大 23:38已J
4. 拯救蒼生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂 23:55已J
8. 拆息 23:37已J
9. 金價
10. 稅改
11. 美國佬唔掂
12. 加息
13. 縮表
14. 北韓
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任
17. UJIN加入睇淡
18. 19大"樓唔係用來炒既" 23:50已J
19. 西班牙分烈
20. 債市就快爆
21. 教授睇好輸錢
22. 失業率低係假象

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插 00:08已J
2. 美匯
3. 十九大 23:38已J
4. 拯救蒼生 Part 1已J 提及救佢學生
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想
7. 蘋果概念唔掂 23:55已J
8. 拆息 23:37已J
9. 金價
10. 稅改
11. 美國佬唔掂
12. 加息
13. 縮表
14. 北韓
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任
17. UJIN加入睇淡
18. 19大"樓唔係用來炒既" 23:50已J
19. 西班牙分烈
20. 債市就快爆
21. 教授睇好輸錢
22. 失業率低係假象

汝巴 , 最近戰況如何

瑞聲吉利死路一條！

Cfu

2382呢

吉利都要死

大家齊齊估10月20日錢錢錢打J內容接龍
1. 星期四大插 00:08已J
2. 美匯
3. 十九大 23:38已J
4. 拯救蒼生 Part 1已J 提及救佢學生 00:48真J
5. 加泰尼亞獨立
6. 聯想 00:44已J
7. 蘋果概念唔掂 23:55已J
8. 拆息 23:37已J
9. 金價 00:49已J
10. 稅改
11. 美國佬唔掂
12. 加息 00:23已J
13. 縮表
14. 北韓 00:49已J
15. Trump 訪華
16. 耶倫是否連任
17. UJIN加入睇淡
18. 19大"樓唔係用來炒既" 23:50已J
19. 西班牙分裂
20. 債市就快爆 00:18已J
21. 教授睇好輸錢
22. 失業率低係假象

漏左幫我改改佢啦

27
月尾最後逃生門

銀娛最後逃生門

美股又乜9呀

佢無話禮拜一會上嘛我無聽錯

走 開put!!!

嘩好高命中率

UJIN 姐係eugene??
2, 22都有講btw

係, 唔識串個名

992 10年圖

好彩我玩正股，怕左師父，識減倉，避一避

師父節目出現既新J點

-- 自己計數準又識經濟, 人地識條毛
-- 自己記憶力好, 人地就一日一樣前後矛盾
-- 自己識投資, 人地係投機
-- 07年扑中哂內需股
-- 大陸地產死
-- 香港地產霸權衰落
-- 個個睇錯哂李小加 同埋 388
-- 教授睇錯市
-- 14年扑中哂人民幣

\|/

順便整張師父型棍大頭相

咁佢點睇388？

瘋狂屌

老美又屌升

hey 2382

樓王 小弟GTR 有d REITS 問題想問你

得閒去交流下

師父當年一個人對五間大行
片贏班唱好銀娛嘅大行
再叫大家$20買銀娛
師父啱嘅時候個個縮埋

謝謝小二
不過其實想問下每月自己入一手同埋月供$5000落2800有咩分別

除左手持股數外 兩隻股都算係派息差不多

2800息應該冇435咁多，但一手手買手續費貴啲
中銀月供好似50全包，碎股正價賣
去月供post 睇下同打去中銀問，個post 啲人好惡

有冇話咩原因

蘋果唔掂 車唔掂

邊個節目講？想聽番？

有乜事?

可能係因為個POST開左好耐但永遠好多人問同樣既問題

你順便聽埋呢個
last minute, cfu話長線睇好1038同992
仲有31:50, 連六合彩都有研究

搭車聽住cfu技術分析係我樂趣之一

問佢地把鬼，去中銀南洋問坐定定大把人服侍你

洗唔洗擦到咁盡呀

六合彩都識

cfu比43個number我

我用渣兜都好平手續費

開！

你地買過最貴嘅野係咩？唔計車定樓

車同樓

飛機

電腦
如果買服務都計……

大學學費

耳機

含牛

終於聽完錢錢錢

琴晚師父好多口水 仲話d基金佬好濕鳩

五行

星期一 差d
星期二 彈一彈再落
星期三 唔靚
星期四 開始穩定返
星期五 反覆

師傅話 星期一可以28600 沽一沽

1周10大驚奇：股神都睇錯？股市上咗「鐵達尼」?
10月20日(五) 20:14

《1周10大驚奇》在今年初引述異象呼籲小心股市，直至5月12日轉軚看好，曾在8月4日警告短期見頂後波動擴大，之後再次看好，9月1日至15日呼籲「買賣兩閒」，期後預告「終極升市」快來臨，上周則指明股市升得多要先調整，散戶須準備「驚風散」。結果港股本周四曾突插逾600點，每周回顧，絕無事後孔明，足證異象有參考價值。之後會怎樣？或許調整市很快到「戲肉」。

【1、別信股神？這專家抨睇錯市 恐冧60%】
「股神」巴菲特在10月3日接受訪問時表示，若以現水平利率來看，美股估值仍合理。由於「股神」地位舉足輕重，不少投資者會參考他的話。不過，獨創「投資氣候」理論，由大學經濟學教授轉戰基金經理的John Hussman本周警告，「股神」錯了，別信片面之詞！

他表示，巴菲特只說中一半！他解釋，巴菲特的理論是由於借貸成本低，可令投資者改善未來現金流，在「錢搵錢」下，股市可以處於高位，但大前提是經濟增長必須強勁，可惜現時美國絕對不是。

Hussman警告，「低利率可承受高估值」是錯誤、完全是「不完整的句子」，不幸地，很多人相信了這句口號。若錯誤持續，美股必將上演慘痛的大跌市。以Hussman計算，現時美股估值已高於歷史普遍值1.75倍，預計標指累積跌幅可以超過60%。

Hussman的辯論核心是美國經濟缺乏增長。他說：「若簡單來說，如果低利率伴隨着低經濟增長，股市估值沒有溢價是合理的，這觀念非常適合現水平的美股。故此，美股現在被高估的程度是較1929年及2000年更不堪。」

Hussman的熊市論是有其研究基礎，他把耶魯大學著名教授席勒自研的「周期調整市盈率(CAPE)」，再加上經濟增長，得出經調整後的美股市盈率已創歷史新高。(本文附圖)

【2、高盛：股市步入熊市機會達88%】
Hussman純粹靠嚇？蘋果公司前財務總監、現為高盛全球首席股票策略師奧本海默(Peter Oppenheimer)本周警告，股市有88%機會在24個月內步向熊市。(本文附圖)

他發表了長達87頁的報告指出，現時美股牛市長度已是歷來第二，估值亦相對昂貴，若以1976年以來的數據計算，標指已88%(最高值為100%)反映了價值，整體股票價值中位數更達99%(最高值為100%)，反映昂貴程度已近「貴無可貴」。

以上指標是透過周期調整市盈率(CAPE)、美國ISM製造業採購經理指數、失業、債息曲線，以及核心通脹計算出來，成為奧本海默自研的「熊市風險指標」。由於現時「熊市風險指標」數值為67%，即反映股市在未來兩年內陷入熊市的機會達88%。

不過，奧本海默表示，投資者不用太擔心股市短期大跌，「牛轉熊」初期會是上落市。

【3、異象：美股即將要調整最少3%？】
本周是87股災30周年，曾準確預測2015年8月大跌市的Leuthold Weeden投資總監Doug Ramsey表示，儘管股市愈升愈有，但仍要提防「7」的詛咒。

他指出，「7」字尾的年份像是被詛咒似的，尤其是10月，無論是1987年、1997年、2007年，也具有特殊意義。例如2007年10月，最後被證明牛市完結；1997年10月，道指狂冧12%；1987年10月19日更是著名的「黑色星期一」，道指單日暴瀉逾兩成，創歷史紀錄。

他又提到，美國標指正接近創造一項紀錄，就是自2016年11月以來截至本周四，已有238個交易日沒有累跌逾3%，僅次於1996年，當年有241個交易日沒有跌超過3%。這或許意味着很快要調整逾3%。

另外，曾預言美股直至10月初仍安全的「大好友」、摩根士丹利首席美股策略分析師Michael Wilson最新亦警告，美股調整恐即將到來，幅度最少5%。回顧他於4月預期今年股市沒有「五窮六絕」、8月仍叫淡友「收聲」，如今轉軚呼籲小心。

【4、87股災30周年：3大原因下次冧市更慘】
提起87股災，歷史會否重演？曾於2015年6月警告A股過熱，呼籲不要買中國股票的美國著名專欄作家、GoldenEgg Investing創辦人Howard R. Gold本周警告，現時有3大原因使下一場股災較1987年更恐怖！

●現時股市更脆弱
1987年美國只有紐交所及芝加哥期貨交易所，買賣簡單；現時受監管的交易所已多達12個，場外交易所更達30個，使紐交所佔所有交易額僅30%，相比1987年時達90%。

●有監管≠冇股災
在1929年股災後，監管機構推出了新措施，投資者以為股災不會重演，結果1987年更慘。同樣道理，儘管經過2008年金融危機，但現時監管機構仍欠靈活，不能保證永無股災。

●電腦化交易更多
1987年股災後，有市場人士歸咎於程式化交易累事，但現時規模更巨。根據摩通估算，現時股市中被動及量化投資戶口達60%，較十年前倍增。回顧2010年時美股曾出現「閃崩」，已證明電腦主導的交易有缺陷。

更值得留意的是，現時全球新聞媒體是每日24小時運作，加上社交媒體盛行，傳播恐慌的速度較1987年更快，基本上是走避不及。

【5、羅傑斯又響警：股災冇得避 騰訊照插】
以上提及的人物全部未聽過？以下或許略有所聞。「商品大王」羅傑斯本周再度重申看好中國，強調所持有的中國股票只買不沽，但仍預言前所未有最糟糕的全球股災將會發生。

他警告，當發生前所未有最糟糕的全球股災時，中國企業包括百度、騰訊控股(00700)、阿里巴巴(簡稱：BAT)也會受拖累。他續說，屆時負債過多的中國企業也可能出現破產，但乃正常狀況，不會因此而動搖對中國經濟前景及投資信心。

此外，他又預言，隨着金融科技迅速發展，硬幣及紙幣將會消失，被網上交易取代。他更笑言，大家要準備為最後一間銀行分行關門而歡呼。

【6、小心！散戶也瘋狂 乍現5大跌市警號】
雖然專家不斷響警，但由於股市愈唱淡愈上升，散戶早已莫衷一是。其中美股散戶對股市未來1年的信心升至多年新高，恐預示着相反信號，因散戶經常睇錯市！以下是5大警號：

●數據機構FactSet最新指出，上周美股基金錄得近160億美元資金流入，明顯較之前提速，令過去1個月資金流入達313億美元，反映投資者樂觀，但往績顯示往往是物極必反。

●德銀首席國際經濟學家Torsten Sløk發現，現時有多達65%美國散戶看好股市，未來1年也是升，較2007年牛市頂部時更樂觀。

●除了散戶，美銀美林基金經理調查顯示，現時基金平均持有現金水平降至4.7%，為2015年5月以來最低。

●外國傳媒自研的「恐慌與貪婪指數」現時正處於78點，為「極度貪婪」水平，上周更曾見85點；今年以來已累升33點。

●美國散戶投資者協會做了統計，發現39.8%散戶「看牛」，即反映未來6個月股市仍處於牛市，較上周多4.2個百分點，是歷史上第6次高於平均值38.5%。相反，僅26.9%人「看熊」，較上周少5.9個百分點，低於歷史平均值30.5%，亦為10月以來最低。往績顯示，這往往是相反信號。

【7、散戶鬥大戶 往績預示「以卵擊石」？】
除了以上信號，又有報道警告，現時股市確實似處於「暴風雨前夕的平靜」，因為散戶正與大戶「對着幹」。

根據美國商品期貨交易委員會(CFTC)最新數據顯示，「聰明錢」(泛指大戶)與「笨金錢」(泛指散戶)資金去向正處於極端，前者沽空道指額度創新高；後者持有好倉額度亦創新高。(本文附圖)

若你認為，這只是純粹一班好友與淡友的對碰就錯了，這絕對是大件事。因往績顯示，每當大戶沽空倉位上升，道指就會下跌；每當散戶好倉增加，道指又會下跌，這是完美時間，亦證明了散戶往往是「大戶的點心」。

【8、「鱷王」瞄準意大利 當地銀行：睇佢點死】
事實上，大戶早已出動「搵食」！取代「國際鱷王」索羅斯成為新一代「鱷王」的達利奧(Ray Dalio)，其創辦的全球最大對沖基金Bridgewater上周五披露，已斥資7.13億美元(約55億港元)沽空意大利金融股，為其最大的歐洲沽空倉位，當中包括5家銀行和1家保險公司。

Bridgewater表示，沽空意大利金融股是因歐央行將實施更嚴格的規定，料對銀行造成衝擊，加上該國銀行業飽受壞帳困擾，故成為目標。Bridgewater更鼓勵投資者本月出售意大利金融股。

報道傳出後，意大利最大銀行集團──聯合聖保羅銀行的首席執行官Carlo Messina反擊，表示沽空者一定會慘敗收場，達利奧必定輸錢！他強調現時反是投資意大利的良機。

事實上，「鱷王」選擇沽空意大利不無道理，根據國際貨幣基金組織(IMF)數據，意大利去年壞帳高達3,560億歐元，佔整個銀行業18%，相等於意大利GDP約20%及整個歐元區壞帳總額的1/3，可想而知危機嚴重。

【9、科技股「有買貴冇買錯」？50年內恐消失】
羅傑斯提到如果有股災，科技股難逃一劫。曾辦立了9家公司的創業家、現時任教於紐約大學史登商學院，專攻品牌策略與數碼行銷的Scott Galloway教授預言，現時的大型科技企業包括蘋果公司、亞馬遜、Facebook、Google母公司Alphabet等，恐怕光輝日子餘下不足50年，就會被取代，呼籲不要盲目崇拜這些「邪惡」企業。

Galloway表示，回望100年前的道指，現時仍存在的企業只有11家。由於現今商業生命周期愈來愈快，企業的死亡率恐怕已是100%。他解釋，大家可回想10年前，或許仍記得有「Myspace」的網站，但現時已沒有人提及了，反映企業周期已變得愈來愈難以預測。故此，所有現時知名的大型企業在50年內全部消失是有可能的。

除了預言巨企50年內消失，Galloway警告，人們要對這些公司有所警惕，而不是盲目祟拜，因他們在各領域都有龐大的影響力，Facebook和Google「統治」了媒體、蘋果公司是手機、亞馬遜改變了整個零售業。

他稱，這4家科技巨頭總員工數目僅約41.8萬，但股票市值高達2.3萬億美元，相當於法國GDP，而法國擁有6,700萬人口。這些公司只追求自身發展，未有帶動社會經濟繁榮。

他又提到，大家崇拜蘋果公司創辦人喬布斯的同時，須反思「這個世界需要更多充滿愛的家庭，而不是一部更好的手機」，直斥蘋果公司是美國企業史上最大的逃稅者。他又憂慮，一旦這些公司「邪惡」起來並失去控制，將給世界帶來災難後果。

【10、87股災30周年：特朗普當年「股神上身」？】
最後要提美國總統特朗普！上文提到本周是1987年華爾街股災30周年，如今美股不跌全靠憧憬他的稅改方案。原來他又是「真股神」？他曾在當年接受外國傳媒訪問時說：「我在上周就已盡沽股票。」有傳媒就當年的報道向白宮詢問，惟未得到回應。

除了1987年一役，有傳媒又找到2006年的一篇報道，當年特朗普指出，這是最好的時間開辦按揭公司。結果在不足1年半後，就發生了次按風暴，引發金融海嘯。不過，他又在2007年3月接受另一傳媒訪問時表示，自己的股票槓桿是有生之年最低。現時回顧他又確實準確。

說回1987年股災後，他當時說：「我認為股市仍會再跌，因為我們的國家做了很多錯事。」股市確實在15個月後才真正見底。至於做了甚麼錯事呢？他說：「美國不能每年承受2,000億美元損失，而眼白白看着日本及沙特阿拉伯創造巨大盈利，我們則要為他們支付全部國防費用。」

或許這就是「本性難移」，30年後的今日，特朗普對全球局勢依然是抱着以上的看法，就是為何要美國蝕底？

唔講點解就繼續講會點樣大跌法

補link :

方向日報係咪都有睇沈門？
用鐵達尼呢個字眼 ...

寫評論唔出筆名是咪靠嚇?

本身想問Reits既野 435 但我發覺出面有個post未追，等我追埋再做多D功課，都有唔明白就問你 打搞到你

好掛住鳩頭師父個撚樣仆街冚家剷
唔知師父佢而家做緊咩呢？執煙頭？

可能同上面堆大佬開緊會

尋日3點9，師傅話估星期一會升

死鳩頭，咁撚遲先出，想玩死沈家軍咩？
好彩，你話我蠢都係咁話，
我怕撚左師父，正股減左倉

、l/

手上持有435及808各10000股，沈門有幾個師兄都有呢2隻/其中一隻，我就主要壓倉底及收息

得咁少435

1083 點解會打過435 架

1083用嚟短線炒，[member]最重注係3323,賬面已贏10萬 [/menber]

之前貼過倉，由贏跌返去輸然後又贏，新高，隊咗十萬股

邊個post

想學習

想收息係咪轉做中央結算果度好D

大量股一定係，中央結算，反正長期唔使比人食水，當我增加到5萬股嗰2隻REITs都會中央結算

早幾個沈門post

本門本多終勝大法

師父呢個月重有7個交易日食大茶飯

下星期係港股最後逃生門

月尾要交租

以為係成個 portfolio

11 12 月大茶飯

9月10月11月大茶飯!

開飯不忘師父恩，所以我每日虔誠上香敬師

冇錯，引鬼上門撩鬼攞命千其唔可以發生

一齊執
恒基系執到好多個lunch

聽日就穿286

435呢隻船要守住

袋底唔知點解會有近牛

唉... 師父推薦過既股票都係唔沾手為妙

除左992

388師父屌得好
喺388呢隻股 我同師父睇法一致

師父幾時推介下 700

企鵝大減價

滅門㗎會

唔推介 700
推介下地產都得

我就唔信qq 會減慢增長

咁多投資ipo

380 指日可待

入咗好多牛

我之前講過29036過咗先睇上定落，睇嚟估啱咗，其實唔係自己回咗塘，以前嘅我有信心食大茶飯，不過15年食過算係冇遺憾啦

29036 之後點部署好

Reits 定cash 好

Reits好，呢一刻仲係cash is not king，我有個諗法，呢次會升到師父唔信，直到師父都迷信時就跌市開始，估係2018年第三季咁上下

斷估唔好信晒

形態唔同咗，揸住15年炒毫仙股嚟玩呢轉輸到甩轆，除咗真係有實務嘅都唔好掂，冇資金去嘅，老散都唔會玩嗰類，今年我玩過2次，一贏8千一輸皮四，唔屌佢，啲莊根本冇力拉起2-3倍，最多半日收檔，咁使乜足佢路，我不如搵隻正路股好過

直上32000

工具揾到嘅錢拎黎買reits

Btw tech 股過股災有冇得唸
我信AI

今次資金主力炒藍籌

大時代睇住人賺

對科技股我冇乜研究的，AI未來取代部份工種可以肯定，所以要有一樣AI冇你有嘅嘢，叫做本錢

係
Law school 第一堂問我地
What is your value add in this AI world
係呢個年代要贏人之餘仲要贏埋AI

情感

我有沈門